屌你老母 拜仁當選抖音2020最卓越影響力俱樂部冇人講？

據稱，拜仁慕尼黑官方消息，並在12月23日贏得了“ 2020年度卓越影響力體育俱樂部”的稱號。

拜仁慕尼黑於2018年7月正式成立抖音官方官方賬號，目前已經擁有近120萬粉絲。今年6月以來，又吸引了約40萬新粉絲，且這一時期增長，拜仁慕尼黑成為了影響力的國際 目前，拜仁慕尼黑的抖音官方賬號視頻瀏覽量已超過40億次。

拜仁慕尼黑國際化與戰略事務董事約爾格-瓦克表示：“拜仁慕尼黑非常高興拿到這一進球，無論是從中國還是來自世界。 密切聯繫。當前，在數字化媒體渠道上的的大力推廣更是證明了拜仁慕尼黑的獨一無二，這一點是是至關重要的，是我們成為'世界上最大的球迷之家'的原因！”

咁難拎都拎到

勿回

杜狗 真係好撚柒

本身都冇人回 你條撚樣回乜鳩 搞到我要覆返你

睇錯拜登

第二三位係邊隊？

牛B死了

利雲又carry

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感